又一份羥氯喹（HCQ）有效預防武肺的科研報告

羥氯喹（HCQ）save lives

打爛葯廠飯碗，隨時死於非命。